[民意調查] 你地會點叫Korea呢個國家？

正皮：韓國
負皮：南韓
：南朝鮮
：泡菜國/南泡

身邊個個一係叫南泡 一係叫韓國
我自己就叫開南韓
D妹下妹下就聽佢講南朝鮮多

韓狗

正常叫韓國 因為好多時候都係講南韓
但如果我覺得有可能會出現歧義既話就會講南韓
如果真係叫北韓既話就會叫北韓

垃圾

南泡

高麗棒子

韓國
北韓存在感太低

泡菜國

Korea

叫開垃圾

Kimchiland

Oreo

Corea

南朝鮮/南邊

朝鮮半島

寵寵國

高麗

畜牲國

Kimchi

大韓民國

泡狗

無論文化定係人都係垃圾

Career

諺文支那

泡菜

南韓叫韓國/泡菜國
北韓叫北韓/北泡

泡

寒國

泡撚

泡菜人造人國

1999

搭單問 以前有無人會叫西德做德國

Fucking Korea

泡菜狗

韓賤

狗竇

整容國/寒國

la Corée

高麗亞

南泡/南韓

韓柴

高句麗

屎

垃圾 無文化

成個地球都講緊佢喎

泡狗

朝鮮同韓國先係正式嘅國名，但如果以朝鮮為正統嘅話，就會叫韓國做南朝鮮，以韓國為正統，就會叫朝鮮做北韓，理論上並唔存在北朝鮮同南韓

騎囉羅

可維亞

韓語支那

乸型國

漢城

睇波就南韓，平時講samsung呀旅行呀就韓國

日佔前叫朝鮮、朝鮮李氏、朝鮮王朝。高麗將軍李成桂奪取政權，多次尋求朱元璋冊封，但不果，仲自己作左幾個國號比老朱選，老朱選左朝鮮。

或者叫大韓帝國，日本人強迫朝鮮國王稱帝，後來殖民埋佢。韓既取義係古代朝鮮半島既三韓。

事實上脫離日治之後，應該要改番做朝鮮先正路。

但南朝鮮就改做大韓民國，其實係去華化

將一個漢字國家改造成蠻夷國家。

佢地既祖先係下面一定激到出煙。

寵寵寵

垃圾國家

閪國

叫開泡菜

career

整容國

重重國

南蝗

Korea唔係個國家黎架喎 得south Korea同north Korea
咁前者咪叫南韓 後者咪叫北韓囉 咩點叫

韓國 朝鮮 好似係支那官方叫法黎

Korea Dog

Stupid kimchi

韓國
d鍾意kpop嘅人就叫佢地做韓狗/韓畜

臭泡

撳錯
應該 先啱

泡國

Keroro

死泡菜

我國

死泡菜狗

垃圾國

泡菜 就咁叫

南泡，韓狗

南韓=泡菜/韓國
北韓=金仔

垃圾泡菜

整容、泡菜、韓狗

朝鮮

대한민국

👍🏻大韓民國

韓狗 泡菜國

野山捕獲韓畜一隻

垃圾狗國家

韓國 朝鮮